今 日 d TG 一 撚 定 加 左 料 ！

發夢喺金鐘近距離食過煙, 即刻眼水鼻水狂流狂咳
亦都遠距離食過煙, 只係有椒味, 辣辣地咁

仆你個臭街！屌你老母閪！

發夢今晚喺上環遠距離食煙, 唔算好濃味, 但都即刻眼水鼻水狂流狂咳

另外注意, 所有經驗都只係一個普通口罩去食。

即係！金鐘近距離 =上環離遠食
死黑警你班仆街死全家都唔撚夠呀！

應該係用緊第2度製造既TG, 加強板

巴打
之後點都整個豬咀
佢放親係一堆堆咁放
就算你唔怕
殘留喺身體都有傷害架

真係好撚仆街

金鐘d 貨過期

屌 我今日都有問過其他手足
覺唔覺今日特別攻鼻

我仲以為係心理作用

btw我今日用黑色活性碳普通口罩
我覺得work過n95

換左大陸貨....外國唔供貨比香港黑警, D靚野掉曬...

係咪七仔有得買嗰啲 MK 黑口罩

岩 612個d好撚流

我都覺

係濃度強左 睇住直播根據記者所講

7點左右去買上環海味 連皇后大道中都澀眼
痴撚線 一個連槍聲都聽唔到既距離都澀眼攻鼻
肯撚定今日落重料

求下大家戴返個豬嘴，3200 只係差唔多一舊水一個
夢見今日近距離食呼吸都冇事
係眼有飆眼水，下次換返個泳鏡試下

經過今晚我都會買

對眼點防？最辛係對眼

727 728 打人合集

朋友話3200唔work已經
照眼淚鼻水一齊流

泳鏡，一定得

屌，今日個啲係咪真係大陸貨嚟

我ok，記得用3311k罐，發完一場夢要換新

可能我中間再隔多個普通口罩+ 外面有面巾
加埋自己盡量控制呼吸，所以還好
不過平時戴呼吸困難係真
但如果大家覺得6200 太貴真係無論點都買個3200 頂住先
點都一定一定好過就咁一個醫療口罩/n95

聽日就去買先

我都係 我今日做和理非充人頭 明明前面50米無煙d都可以 乸眼

痴撚線 加重左份量 同之前好唔同

我今次發完夢返到屋企沖涼果陣，d衫褲全部都係TG味, 連個袋同遮都係

鼻水都忍到，一入眼睇唔到野先仆街

中環包抄嗰陣距離一條街，冇煙吹埋嚟都勁辛苦

同意 今日唔知點解d 野 keng左，對手痛到而家

我朋友都覺 佢未至於好前線 後面少少
但煙一到外露既頸位都拿拿地 起碼勁過612

買裝啦 88$都俾唔起?

胡椒水同tg 都係

食得多小心身體頂唔順 而家講緊個個星期食

身體回唔切氣

真心 第一下食都覺得濃咗 以為得我咁諗

3m有隻密封眼罩得唔得
用最普通個隻對眼好似就爛咁今日

之前係煲底聲援我哋嘅退役美國海軍陸戰隊話佢哋打杖軍用催淚彈都冇香港差佬用嗰啲咁勁

佢話以前係boot camp教官夜晚掉催淚彈入房整蠱新仔

我覺得係今日風向
再加佢地真係用左好多

覺，屌你上左豬咀去執煙都頂唔順。

今日狂射，射親都幾發。好似大把貨

真心好用，咳到仆街，對眼完全冇事。

btw，有冇好方法防止起霧。

好似英國佬唔賣俾佢地

所以唔可以俾皮膚外露
手套+長袖（或冰袖）+長褲，用衫包頭可防到面同頸
雖然真好撚柒熱，但保護自己最重要

唔知七仔賣咩
總之你留意keyword 活性炭

應該係知大家所謂嘅免疫左
所以加料

發夢n95加面巾係隔離食蛋冇乜feel
是咪慣撚左
71副本個次就真係好撚勁

我仲以為得我一個 我都係啊屌

TG普遍係指telegram 睇標題果陣我睇到一舊雲 入黎先估到係teargas

$10店同暴徒店有防霧筆
不過要睇有冇貨

今日個啲係未行到入場已經覺得好辛苦

今晚嗰啲好撚癲，我離好撚柒遠都係咁流眼淚
仲要係完全唔知粒彈究竟喺邊

美國貨

3200係中前距離大大淡用個口索一d事都冇 強烈健議要買 100$又平

但係眼罩真係好難搞，成日那撚到仆街，究竟邊d眼罩真係掂???

哩個真

之前發夢本身套裝平時都好輕微冇乜事
今日發夢痛撚到仆街
屌你老母死黑警

用左美國貨
non lethal technologies

發夢見有人3m眼罩加保鮮紙 但唔知效果
我今日近距離遠距離都食過只用3m眼罩都覺不適

泳鏡

推

之前最多那眼
今日一吸已經開唔到眼同標眼水

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

仲work 你朋友係咪冇換罐
定係太近索太大啖

冇度數泳鏡 $ 19
有度數泳鏡 $ 35

反光防曬，去游水一流。

深水埗特賣城（福仁）有幾多平野執，夏天用完即棄都唔可惜

邊到有

豬嘴 泳鏡 頭盔 最低規格裝備
咪再晒錢買3m 眼罩

鴨寮街 新田地街有 最平88蚊一個

之前發夢遠食或者近食都冇咁辛苦
今日發夢遠食已經咳到仆街
而且條頸都好那

諗左陣先知

圓餅個隻係勁啲

3200仲頂到 但要換個勁d眼罩

想講琴日發夢已經係咁

用脷奶
戴咗十幾年泳鏡都係用呢個方法

傳統網上方法係用梘搽一浸 跟住紙巾卒幹淨 5好用水

冇其他選擇？長用泳鏡都好辛苦

3200+泳鏡

得條底褲就返新手村練過喇..

筆直500 求堅揪豬咀型號

唔同612，今日成堆掃埋黎差d嘔

帶眼鏡既隻眼可以點算

泳鏡一定得，水都入唔到，空氣都係
又有顏色遮眼，有埋度數
又唔驚比龜抖

入泥發表下你地既意見
雙普選比獨立調查更重要

唔知係咪氣管已經傷左 今次出去我只係feel到辣辣地 但612咳到仆街

我而家個鼻仲聞到 好臭

屌 真係，條條街都係好大味

我翻到屋企沖完涼到宜加都仲係痛到訓唔到

利申 發夢齊裝食咗幾粒

wtf...

應該係用晒啲外國靚貨，要用支那牌TEAR GAS
各位請買定豬咀，因為大陸嘢一定更加毒

平平地3200都好呀，同價錢可以買多幾個比兄弟

唔知係咪心理作用
今日真係特別勁

今日陣味好勁好loan

利串：發夢

有度數泳鏡？

唔係，個個都話濃咗
我覺得係因為條街窄同TG放題

唔係 堅勁咗

保重身體, 好好保護自己呀

體感覺真係勁左
明明721無事
今日帶曬豬咀食撚到閪咁

其實係大風
因為上環d風吹d煙 所以你一feel到既時候會短時間吸左比平時多
效果特別勁
元朗無風 所以一feel到tg可以避得開

唔知關唔關事

發夢時候見到

辣撚到仆街啊屌你老母
退果陣永安果頭有下差啲人踩人個個都好急退
我就拉開個豬嘴大嗌叫人慢慢退唔好咁急睇住人踩人
之後就67喉嚨痛撚到仆街好似俾火燒咁撚樣
今日啲tg我極度懷疑有胡椒成份
中完成身都會覺得好”那”
利申夢境

係
好似40蚊一包三個

我今日發夢都係戴3200 粒彈喺正我隔離都冇事 可能係你朋友冇換罐

發夢今日3200都唔掂 想上返前啲鼻水係咁流 面周皮膚都痛

對比返真係

我今晚發夢親眼見到豬咀手足俾人扶/抬住返嚟喪咳/嘔

真係。。

發過咁多次夢 今日係最甘
第一次辣到想嘔同呼吸困難
個頭仲係好撚痛

612 零gear 眼鼻gg 但皮膚無事
今日full gear 眼鼻無事但皮膚都幾痕同那

有無人同我一樣發夢食完煙之後皮膚敏感？眼周圍好似有蚊爛咁

我有合理理由懷疑佢係用緊大陸制
英國唔比貨佢 唯一肯快速供應到大量貨嘅 只有大陸
佢地肯定想香港人食屎 話知佢咩劑量 最緊要搞死你班廢青港獨死港燦 屌你老母大陸狗

3200加濾罐 一定係最低消費

居民告到政府破產都得喇今鋪

買左迪卡儂防霧筆但對3m眼罩起唔到作用
泳鏡就得

係
3200都係咁流鼻水
我身邊啲fd都係3200都一樣
皮膚痛到仆街
利申夢境

612啲人之前講到催淚彈好撚勁
點知喺隔離爆都冇感覺
但係今日睇直播見到啲人帶晒野都出事

其實建議所有集會/遊行 早少少開始
日光日白我地做主動出擊
打完就預備天黑前走人

唔好再同佢地對峙幾粒中黃金時間
然後被動地等人清先還手

係要出擊唔係還手！

Btw 上環西環好難打
夾係兩個警署中間又多窄路小巷
點解經過上環一役仲有人今日帶隊去西環？
攪到最後西環唔夠人 大家焗住由銅鑼灣長征黎幫拖
做得前線帶頭既 請你諗一諗策略先

永樂街同文咸東都聞到
今次真係好濃

3200+3311k罐 $88 今日100%防
仲要幾on9先用身命值硬接呀？

你就無感覺

話3200唔得個d 換罐呀！

課金啦 巴打

我用呢隻啲彈係隔離爆完全隔唔到，痛到仆街

就咁3200雖然都唔好 但一撚定好過口罩果啲先
發夢自己都係3200 但係再加多個3m入面同埋面罩 感覺叫頂到 不過始終今日啲彈太撚毒 都頂唔順有三次由前線退後用水沖沖

我仲以為係我太廢原來咁多人都咁諗

窄巷加風大應該都關事

屌今次用豬嘴食仲辛苦過上次用普通口罩食，唔知班狗用咩嚟

咩型號？

有濕疹發夢食完煙依家d皮膚好唔舒服之前食過一次d手套又up住第二日隻手花晒

佢發夢啲彈係腳邊爆開
唔知佢係咪太激動索得太勁

同感，今次發夢中左洗極都唔散，同之前好唔同

唔知關唔關事 有冇手足fc?

R95

隻狗追住我放架 我一個普通n95頂到冇事

潛水教練教落
吐口水茶乾淨
再搵清水過

原來真係換左批貨..
難怪發夢果陣難頂左咁多

長征行到腳軟又唔搭得狗鐵
日光日白通常氣氛散啲真係公園野餐feel
同多真和理非
今日人都真係分佈得太散

搵記者查下彈殻
有兩個可能
已經唔係普通催淚彈 而係軍用
一係轉左中國貨

今日真係零舍辛苦，以為係因為佢一次過射好多，睇黎唔淨止咁簡單

6200+6006+p100
呼吸道冇事 但都有鼻水

用日本pitta隻口罩加n95都防得唔錯
5米內有煙都冇事
今日發夢嗰陣試過

係咪戴唔實,戴得實一定冇事

呢款?

6200嚟
60926係個慮罐嚟

今日發夢遠距離食，真係好撚勁
用鼻呼吸都出晒事咁

真係未落過場係體會唔到

今日用左美國製tear gas

source:

我用3311k 還好未有事
反而帶咗泳鏡隻眼都攻到仆街

近視+重散光

btw有冇得告

真係唔可以索太大啖

唔好幫襯華泰行！！！

我有幾粒
利申:好近，啲煙好似入晒3m眼罩，眼都開唔到
利申多次:發夢

佢對面嗰間都唔好！！！

香港警察不嬲都無規矩可言，btw fact check and push

有可能
可能太多汗 (線)咗落去

YJ仔邊識睇英文

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

大佬，
冇前線頂硬上淋熄佢，
你會冇事
希望你唔好講d咁既野

新填地$82豬嘴連一個罐呀
補充嘅罐都係$40舊，唔好唔捨得！

發夢用緊7502加6006罐同5N11濾棉
都頂到下
新填地街368B買啦

Push

但係612我都咳到就死咁
講緊感冒

黑警後代全部有絕症
老豆老母長命百歲百病纏身

帶返個全罩啦

感覺同612差唔多 但612普通口罩 今日n95加眼罩

Same

係前線係唔會頂到
眼罩豬咀真係基本消費
如果唔係 前中線都反而要人救

前線手足一定要小心班警犬已經用呢隻唔可以直接對人射既催淚彈 應該勁好多

記者果陣講係胡椒球 用手扔果啲

真呀

咁係咪應該搵多啲證據同片，send晒比美國政府同埋裝造商

化學JJ入，D成份睇唔明，有冇得解釋下粒野入面有D咩？

卓越/藥房平d $28不過今日咁放mk黑都唔掂

twitter有外國人俾料
呢隻tear gas嘅製造商

點解

作為小前線，可以肯定今次好猛料

救完一粒煙就要人抬我走
下次發夢真係要買個豬嘴

係 今日豬嘴都有feel
見到前線有啲最高配備都出事

隔離post汁到應該係美國野

隔離post汁到彈頭，係美國賓州入口嘅貨

有冇手足隻手那到而家?

Trump Trump 貨啊 吊

尋日同今日有彈特別勁 呢樣真

今日發夢試過只得一個普通口罩,未去到最前經已口鼻水,眼淚一齊流

71睇live見過

冇用 依款加多個n95會好啲

個老細黑底，撐送中，食人血饅頭

我都買左迪卡儂枝筆 但自己同朋友去游水 兩個塊鏡都起曬霧...

我朋友之前喺元朗又係普通囗罩附近突然有蛋 之後呼吸困難 逗唔到氣

今次呢d特別d
未上裝食果陣真係流晒眼水、灼喉、發熱
上齊裝、淨返豬嘴未上：係咁想打乞痴
利申：有神裝，但臨時比左人，唔密集時勉強頂得住

其實連一舊都唔使，嫌貴就淘寶
sor for殘體 工程好大煙唔用唔得

唔怪得 屌我有次太夜去得返佢一間有開焗住買
我買個頭盔加3200收我190蚊
舖頭門口又有幾個人一直用單反影相
我買完先知 唔知係咪便衣嚟
大家唔好似我咁on9

agger 好似真係 612發夢用咗n95都頂得順一陣

6200 其實點配filter? 我發夢6006頂唔到腳底煙

即係佢地轉咗美國製個種所以個個都話勁咗？

有冇巴絲今日發完夢吸煙吸到而家心口唔舒服 灼灼地那住果隻feel

dllm，我發夢係中環連煙都見唔到，離中環啲狗成起碼200米都聞到
雖然可能係風向啱啱吹到 但係已經咳到pk

可能用咗支那製

乜唔係應該掉轉咩
入唔到水都有機會入氣

買類似呢種，個吸力似泳鏡，唔係海綿邊就ok

但我3200得 要控制呼吸？ 係咪要換濾芯 雖然我連續用咗兩日 但眼真係搞唔掂 諗住搵日去升級下眼罩

屌 我沖完涼都那緊

可唔可以由外國直接頂貨？

返屋企即刻沖涼，舊衫即扔

元朗還好 玩咗成日都無事

6006+502+2091
好似係咁
（唔記得502定501 總之係轉接器個啲）

一直講緊telegram
你做乜撚野

我反而元朗反應大過西環

老實講，我更希望見到真。全民豬咀
你feel到攻鼻代表你身體已經受影響，即係開始有損害，我都知小小野實頂到，但對你一啲好處都無

屌你老尾，無gear 講咩姐？
買豬咀泳鏡啦，人地10cm 望住出煙咩事都無呀

我讀書少 點解入唔到水但都會入氣

Amazon 買

今日啲彈殼唔同款
我同樣距離今日發夢食到嘔水

大陸貨 有咩CHEMICALS都唔知

朋友話係
肯定勁過6.12喎

唔覺得今日啲蛋咁撚難食啦屌你老母死黑警

另外注意, 所有經驗都只係一個普通口罩去食。

無準備就翻屋企睇live啦小朋友 100蚊個豬嘴都唔肯買

Pish

見好多人話3200無用 但發夢好多粒彈係我腳邊 3200+新濾罐索緊配pitta口罩 3m眼罩+泳鏡 只係有咳幾下同少少外露有d難頂
係咪手足d豬咀帶得唔夠緊?

美製武器

泳鏡係咪冇散光？

迪仔度數泳鏡幾錢？
有冇埋散光